有冇人有save 低一張戰機圖,影到入面部部戰機好似係到笑緊

求個張圖 搵極都搵唔到

唔該晒